點解七，八十年代黎香港既大陸人高質過而家既新移民咁多？

以前落黎果班肯做肯捱 而家果堆新移民淨係識咬老綜 一係就唸辦法呃錢 仲要佢地啲仔多數無咩教養 俾啲仔喺條街/巴士大吵大鬧

越黎越溝淡哂 好sad

以前個班唔係精英，就係勤力

而家個班

依樣真

因為支聯會社區組織協會果班人搞個新移民即拎綜援即上樓

所以而家黎果班全部都係賤民窮撚

識得逃走嘅都係比較醒目高質嘅

聽屋企講 游水落香港好危險

而家啲廢佬唔咬緊老綜咩

無人日日留意佢地咋

証明當年 d 人真係好撚驚共慘黨

因為70、80年代嚟香港嘅大陸人都深明大陸啲仆街野。咩野大躍進呀、文化大革命嗰啲。

依家班濕鳩嚟香港嗰啲大陸人，全部洗腦到好似皇帝出巡南下嚟俾恩典你。冇佢地，就冇香港咁。

所以黑人憎一億萬倍。

其實游水落黎應該係阿爺嗰代
即係80 90 歲嗰批
呢批應該憎共慘黨
而家普遍嘅廢老係60 70 歲
香港出世 而家見到大陸有錢就吹奏

以前肯做就會成功 依家最落力做既先係失敗者

以前抵壘政策，有勇有謀先來到，唐琳之流一早死咗

廣東人係似番個人

你而家去廣東省鄉下地方遇本地人
同市區班撈佬會feel到明顯差別

而家班新移民, 連講廣東方言(台山話之類)都唔係
琴日去食大家樂, 前面有對支那夫婦, 都唔知佢兩個嗡乜春話, 普通話都好似唔撚識講, 見個收銀R曬頭

因為無班弱智仔係到鳩up

香港無傷殘申請失業綜援係極少 何以見得新移民黎香港申請綜援？

你去外國都會有規有舉d啦
97後個班係宗主國d人嚟殖民地

咪又係大中華膠